.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-META" "1" "Februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-meta \- ebook-meta
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-meta ebook_file [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Baca/Tulis data meta dari/ke fail e\-buku.
.sp
Format disokong untuk data meta pembacaan: azw, azw1, azw3, azw4, cbr, cbz, chm, docx, epub, fb2, fbz, html, htmlz, imp, lit, lrf, lrx, mobi, odt, oebzip, opf, pdb, pdf, pml, pmlz, pobi, prc, rar, rb, rtf, snb, tpz, txt, txtz, updb, zip
.sp
Format disokong untuk data meta penulisan: azw, azw1, azw3, azw4, docx, epub, fb2, fbz, htmlz, lrf, mobi, pdb, pdf, prc, rtf, tpz, txtz
.sp
Jenis fail berbeza menyokong jenis data meta yang berlainan. Jika anda cuba
tetapkan beberapa data meta pada satu jenis fail yang tidak menyokongnya,
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
data meta tersebut akan diabaikan secara senyap.
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Whenever you pass arguments to \fBebook\-meta\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-author\-sort
Rentetan yang digunakan bila mengisih berdasarkan pengarang. Jika tidak dinyatakan dan pengarang dinyatakan, ia akan auto\-jana daripada pengarang.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Tetapkan pengarang. Pengarang berbilang seharusnya diasing dengan aksara &. Nama pengarang patut dalam tertib Nama Pertama Nama Akhir.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-book\-producer, \-k
Tetapkan pengeluar buku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-category
Tetapkan kategori buku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-comments, \-c
Tetapkan keterangan e\-buku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover
Tetapkan kulit hadapan ke fail yang dinyatakan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-date, \-d
Tetapkan tarikh diterbitkan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-from\-opf
Baca data meta dari fail OPF yang dinyatakna dan guna ia untuk tetapkan data meta dalam e\-buku. Data meta dinyatakan pada baris perintah akan membatalkan data meta yang dibaca dari fail OPF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-get\-cover
Dapatkan kulit buku dari e\-buku dan simpan ia seperti fail yang dinyatakan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier
Set the identifiers for the book, can be specified multiple times. For example: \fI\%\-\-identifier\fP uri:https://acme.com \fI\%\-\-identifier\fP isbn:12345 To remove an identifier, specify no value, \fI\%\-\-identifier\fP isbn: Note that for EPUB files, an identifier marked as the package identifier cannot be removed.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-index, \-i
Tetapkan indeks buku dalam siri ini.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn
Tetapkan ISBN buku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-language, \-l
Tetapkan bahasa.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-lrf\-bookid
Tetapkan ID buku dalam fail LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-publisher, \-p
Tetapkan penerbit e\-buku.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-rating, \-r
Tetapkan penarafan. Seharusnya nombor diantara 1 hingga 5.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-series, \-s
Tetapkan siri e\-buku ini berasal.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-tags
Tetapkan tag untuk buku. Seharusnya senarai dipisah dengan tanda koma.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Tetapkan tajuk.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title\-sort
Versi tajuk yang digunakan untuk mengisih. Jika tidak dinyatakan, dan tajuk dinyatakan, ia akan auto\-jana dari tajuk.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-to\-opf
Nyatakan nama bagi fail OPF. Data meta akan ditulis ke fail OPF.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
